YG娛樂一問，數學5**入

你地識唔識概率？究竟阿媽生幾多個，先生到jisoo甘完美？？概率係幾多

靚已經好難，仲要甘唱得

呢張bona來的 你搞錯咗..

1/2

淨係知你數學勁到用YouTube view數嚟計idol收入🙏🏻

用YouTube view數計中國節目收視 問LISA點賺錢🤣

趕走咗嗰個仲完美

唔識黑唔好勉強😅

我下次會努力啲，不如你示範下？

娛樂台bp專業黑係阿6你呢張圖完全冇logic唔惦

so true

咩

我都係攞人地啲圖

緊身超人?

佢私怨

家姐正D喎

屌

咁能搶口

YG甘撚神秘，好難知佢點賺錢